汪明荃首粗口神曲令我認識王俊棠

王俊棠呢個名聽落一定唔知佢係邊個，但係一望到佢個樣就會認得。不過大家一定唔知佢嘅歌喉都有返咁上下，特別係男女反串嘅一刻，有時候真係好替TVB嘅綠葉唔抵，挨生挨死到頒獎典禮又無份攞獎，真心覺得應該加設個獎去鼓勵佢地，有d嘅演技更加好過好多一二線，我成日都係度諗，如果有套戲係由所有綠葉演出，收視分分鐘高過哂而家d正所謂嘅台慶劇

想推到汪明荃睇到呢個po

妹妹我做全套，哥哥就硬哂鳩

個個淨係識呢句